係大本型見到達哥

西裝骨骨

係電梯 見到 佢上緊 我落緊 黎唔切影相